收兵嘅女人真係好仆街

如果大家當初曖昧過，而個女仔又明知男仔中意佢，但男仔表完白，最後女仔講一句都係覺得大家做朋友好d。然後又繼續約個男仔出黎食個飯見面去街算點？

呢班女人就係睇中哂毒撚心聲，知道班毒撚仲係對自己有好感，所以得閒就中意撚狗咁撚下佢地， 約食飯行街

有人可能會話男女之間都有純友誼，無錯，係有呀，但唔係對一個曾經向你表過嘅異性囉

所以女人們 如果你地從來無打算同個男仔一齊，麻煩派完好人卡之後就淡出啦，成日聊個男仔去街搏咩？就係享受緊俾人中意嘅感覺 玩弄人地於掌心中囉屌你

內容大意：樓主發現自己做左兵

見得太多呢種女人，巴打們要企硬

利申：從來無做人隻兵，只係見身邊太多女性朋友會分享呢d事

即肯落閘唔撚so你
又會話人臭閪吊高嚟賣
以為自己塊閪鑲金㗎啦

識落閘先係好女仔囉，明知無結果仲主動約人係咩心態

你個名

做兵嘅狗公更仆街

收兵嘅男人都係
又俾希望人又要搵藉口唔同人一齊

條女都講咗話係做朋友
你都仲要FF可以溝到痴埋去做狗公
咁係你犯賤

你明知人收你做兵咪唔好理佢囉
點解條女聊你出去你就要出先？
你唔去做兵人地又點收到你兵呀？

其實講明就得，唔好話未來唔知有冇機會.

從來無俾佢聊到出去
唔好咩都唔知就斷估

如果ff做狗公就唔會出呢個post啦

臭西

你估男人就唔會收兵？
我有陰影

人地迫你去做兵咩，人地收兵係仆街，但我覺得依d野係你情我願，利申：死毒撚，睇唔起人做兵

親耳聽過兩條囡囡既對話
囡囡A
囡囡B

:好想識個有錢男朋友 想買咩就買咩
: 洗咩咁煩 收兵咪得

希望佢係講笑啦 我企係佢地隔離都照咁講
利申 ： 公司同事

係咁㗎啦 得閒可以搵下你攝時間 撚下狗咁

當你朋友都屌

屌慘撚到on9
毒撚既命運就係咁